笑閪死，流亡台灣“手足”拎家長錢換電單車，紋身，買成set行山裝

手足唔割，五毛係度分化，拉

手足
仆街分化我地黃圈
不割
屌你老母

手足比人屈
正視藍圈 23條

呢條仆街害死人

台灣
機車係必需品

咩流亡呀,人地移民呀你識條春咩

咪係,樓豬唔撚識
係台灣就算冇牌都要揸架啦
唔揸一撚定餓死都似
到時點屌天使

係台灣渣電單車代步好正常
咁唔滿意你買架四個轆既比人

有去過台灣台北收外既地方都知幾撚落後，冇架gay車點生存

呢個post blocked多撚到

13.3萬台幣好貴咩？
樓主成個傻鳩咁
130萬都比啦

認同
係台灣冇車邊生活到,果邊都成2-300個手足,一人十零萬都係幾千萬
唔講住,去入錢先

咪係,先果幾皮野港紙,飯卷都買唔到
樓豬正戇鳩大驚小怪
明顯想分化啦
拉

手足口病？

又係到合理化流亡手畜既行為
台灣係要機車代步 但係又係咪要去到要買架十幾萬電單車 新車落地?
再幫埋佢貼下紙拉下花咁
再搭埋全套電單車GEAR呢?

又係你條死五毛狗

搞到我都想"流亡"

不分化不割籍,拉
冇牌都要揸呀唔係點代步呀,答公共交通工具會死架
一人一架都係幾千萬台紙,咁都比唔起學咩人做家長?

不分化不割籍

真
N手電單車點配得上手足?
起碼要新車落地先啦

買架棍
勁戰咁平都唔買
仲要買埋dainese 甲
成身gear 係咪日日上北宜

十幾萬台幣啊傻閪
人地流亡你咪又係係電腦打飛機，屌手足

最少紅牌R1啦
個家長比唔撚起錢就咪撚虧待我地手足啦
前線個個搵命搏,唔比佢地享受下人生點過意得去

手足

收皮啦，藍屍賤種
你以為台灣係香港？出入可以唔使車純行路？你出過國住過未？
台北都心以外既地區，公車、鐵路全部唔齊全
而且一部台灣二手錦羊仔兩、三千都買得到
唔撚識就收返埋啦

反屋企啦 5毛狗

關你閪事咩
人地返唔到香港你又唔講？

哦

姐係台幣十幾萬唔係錢?

樓主戇唔戇鳩我唔知，
你就正戇鳩大驚小怪啦
垃圾藍屍

係咩？

D期真係好多分化Po

原來係咁

羊咁柒邊揸得落
DAINESE基本野啦
後生細仔去北宜玩下有咩所謂?炒車家長會幫手埋單架啦

夠啦，染頭

五毛，拉

手足當我地係咩

on9 你買部十幾蚊既電單車揸下囉

唔洗錢比埋你好唔好

我講咩關你柒事咩
係台灣流亡定渡假呀? 要出部2019年二手車
台灣一部N手羊都係萬零二零台幣咋

咪係,先十幾萬係度大驚小怪
係比唔起就咪撚課啦
課完又要理人點用
就算拎去蒲去玩都唔撚關你事啦?
有冇睇新聞呀?出左糧就係我架啦
我拎去屌台妹都唔撚關你事啦下話

推到佢回應
咁又太明顯

唔割，要割由得你堆私怨撚割

起碼要一SET過啦 改埋喉 再搭返套GEAR
咁先襯得起手畜架嘛

笑9死，成班盲撐

上面堆5毛cls

所以話
其實個個都有責任做好自己

唔係嘅就比堆bc曱甴入黎推水

咩人最開心，睇吓

渡假台灣手畜?

兩隻藍屍賤種一唱一和，上綱上線搞分化
真係ON99
台灣無機車點生活，無出過國就摺返埋啦柒頭

換返架大馬力既電單車 送FOODPANDA都快D啦

起底 block 不推文

NMSL

分化ＰＯＳＴ，勿推ＰＯＳＴ

咪係,成堆分化撚,前線手足翻唔到香港已經好撚慘
遊山玩水溝下女做翻後生細仔做既野都好撚正常
人地點洗家長錢關你班傻鳩撚事咩
佢要得就一定有原因啦

共狗就係中意用私生活去批判人
狗改不了吃狗屎

Woo係真嘅?

岩呀 搭捷運巴士會死架

清識野
唔走多幾轉點搵錢再玩過
為左架車黑工都要打啦屌

係咪全部家長錢又唔知。證據又無
流亡台灣同去台灣讀書又係兩回事
用一個不知名IG既鬼PO就要污名化全部流亡既手足
仲有幾隻藍屍係度冷嘲熱諷推PO

走啦你，睇你都係做死一世窮撚

死返去支那深圳骨場啦，死雞蟲
新北林口師大撚有錦多公車捷運

真
冇架電單車代步點叫做居住係台灣?
十鳩幾萬台幣咋嘛 做下FOODPANDA還到啦

戥台灣平民慘,咁折墜要答巴士捷運
明明冇架十零萬既輕檔車根本生活唔到

你咁撚叻唔上前線？
屌之前你又有冇好似佢地咁勇呀
到時你唔好驚到又要學佢地流亡wo
你既然咁不屑佢地

未必度度都有捷運巴士，咪on9

係咪比班藍屍講中左呀?
行前D 生活代遇就好D呀?

條廢中肯上前線殺狗再成功走佬
我包埋你住兩年套房點話阿

啱呀清,人地咪講左去到台灣仙都唔仙,一定係中左彩卷有錢買啦
等你班傻閪家長課金咩唔通

分化post 不推t]

當年孫中山流亡日本
收家長資助
咪又係訓食玩
屌幼齒

而家個道德高地
比以前set得仲高
進步左

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙洛文-卡勞
(會員#1426)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

但唔代表唔同嘅手足冇責任
做好自己
我都唔覺樓主係有心搞事，雖然講嘢幾難聽

但上面自己平反下la

一入嚟，#1-10除咗#4全部一早block 咗，好撚誇張

咪係,被批鬥呢個台灣手足代表哂全部台灣手足架
你咁不屑人地買車遊山玩水即係不屑所有流亡台灣手足
唔該你道歉

你隻P牌仔就係藍屍一份子，扮咩阿，死賤種
現實就係革命當然要優待前線戰士
人地肯打生打死，唔優待唔通當人係condom，on99

未見過有人對自己人講嘢咁難聽，有冇諗過有心提下呢

剛到台灣無錢＝屋企唔會打錢？
等於唔搵野做
入都搵個好位入啦，藍屍賤種

生活好咪好 吹咩
你去前線，比d狗打爆個頭，死唔去流亡去台灣
我買十架比你都得

不過睇你都只係敢喱埋係老母個閪入打comment 咋

咪係,唔通人地買緊飛機大炮準備反攻大陸又要同你班傻鳩講咩
話唔定人地被共碟跟緊先咁做咋
成班淨係睇表面
人地借前線名溝女都係為左製造假形象等班傻鳩共碟中計咋
架車明顯係以防比人跟先買啦,咁公廁一定好難認到

你番去tg group啦，唔接受意見你同共產黨有乜分別

多謝樓主出黎俾人扑

就兩隻藍屍、黑警開account搞分化，然後一直推po阿

孫中山革命走佬時去日本屌埋兩個蘿莉，
係咪好羨慕阿，藍屍廢中

原來係純五毛狗blocked

屌 死藍絲

然後就可以任屌
好心提下佢唔得

宜家佢又唔係直接笑班家長，雖然佢咁出位都唔太好

講野難聽就係搞事
年紀都唔細，仲唔知講野有分寸
未出黎做過野阿？

做好自己係一回事，但少幫兩隻賤種洗白

學乜撚嘢問人同共產黨有乜分別?你本身就奶緊佢哋
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙洛文-卡勞
(會員#1426)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

頭幾個reply既各位監躉你地好
監獄過得好嗎？

原來你就係果隻藍絲天使生落黎既賤種？聽講你老母比狗屌過

不推文覆啦
同埋你唔好以為玩膠人地發覺唔到啦

唔知佢會唔會咁屌自己屋企人同朋友呢

講得出呢啲佢黃都只係會冷嘲人

當然事主係要回應

如果事主好似佢咁亂屌人我一樣屌番佢

好嘢，樓主好波，分化班黃屍等佢地鬼打鬼

你見到佢咩台出po就知啦

你個共產黨馮咩要人比言論自由你

你指邊個

其實事主ig可能其他post講大家加油佢唔cap
Cap呢啲加個難聽標題就已經成功開戰

不過樓主之前留言都正正常常

但希望佢回應下呢句

有乜問題？

你點果個係手足？

與其開post講黃店難食，電妓私怨
不如追撃下玄學大屍呢啲，拿如果你為自己平反下就唔會再講，但咁講自己人就預咗比人誤會

不過又唔代表事主岩哂，若果齋睇呢啲相

唔好附和班bc玩膠啦

你係錦護航隻藍屍分化撚做咩野
仲要係錦推po？
想玩黑面白面????

姐係LIHKG 就可以係冇明顯證據同對方表態前任屌？若果陣間事主道歉你唔會再追撃就冇問題

連登衰咩，就係第一句就屌咗先，又比人分成yellownazi, 波台乜乜乜
做好自己咪冇事

唔推sor

冇附和佢，只係平時見有個差唔多嘅名留言都正常
同埋單靠佢send嗰啲相同個個人化topic 咪令人屌咗先

不過又唔代表事主岩哂，「若果齋睇呢啲相」

冇討論空間

話人食人血饅頭真係笑撚死打仗搞到要走佬去台灣點知連少少應得嘅嘢都唔得係咪一定要坐十碌或者葬埋落沙嶺先最唔食人血饅頭?如果覺得手足大洗就同家長講或者直接同手足講單單打打,狙擊,起底,冷嘲熱諷只係冚家剷所為

鬥黃啦鬥黃啦

買檔風設備應唔無錯，希望俾人感覺善用資源，咪俾人誤會。

連登仔最叻批鬥手足，真係永遠都養唔熟

你呢隻梅毒上腦既5毛

流亡手足呢個title真係型到仆街

條撚樣做車手兜下客咋喎

分化post

拉

有錢仔都出來抗爭,respect

好似連機票錢都係channel幫先有
過台灣變暴發戶

有咩問題成班分化撚
資助埋叫雞都要啦 手足黎架

連登仔真係出神入化

對 台灣手足有理由 係有需要 籃屍的分化水平 只此而已

買樓都唔關你事

真手足 籃屍賤畜的分化技倆而已 不用勞氣 我哋分得出嘅

錢俾得出去，理閪得人點用！
一係就無撚俾

禿伯 沙洛文ㄧ卡勞 二隻支那五毛監躉

我地黃圈 百萬當碎銀 ，做得手足就係要豐衣足食

好簡單個句 當初流亡手足所付出的事
我地自問敢唔敢做？
佢地真係有為香港付出啵 就算買樓買車都好都唔會反 係我地欠左佢地

1300幻都俾啦

大把人比錢他們

但呢部野係11.8萬台幣
至少2萬5
真係要買架咁貴既去出入
買架綿羊仔唔得？

要割就你自己割,反正塊籍得你一個

台灣差唔多3皮比你買架電單車?
捐比你買部咁型既貴野唔屌得?

捐錢比佢地叫隻靚雞都唔割呀

如果家長肯接受有乜問題？
畢竟機車會長期使用，
佢話一次買部好啲其實亦講得過去
而且資金明細亦不曾公開
但只靠一個ig鬼account就下定奪
仲要一竹竿打沈一船人
明顯問題更大

其實簡單黎講
比左手足既錢就係手足
點用唔到我地過問

但我自己會諗既係
家長都唔係開銀行
係咪都應該可以知慳識儉d
幫家長慳多少少錢
有多D資源幫其他手足

其實靠家長既熱情，對海外手足既支援最多就一年起兩年止
如果無收入，又唔識知慳識儉，最後慘既係佢自己
但借題發揮搞分化，企圖污名化既人就點都要重點批評

然後，其實無人知佢部重機有幾多百分比係家長錢
當初去到窮、同用家長錢係無直接邏輯關係
另一方面，我們亦無可能要求流亡手足對外公開明細
因為流亡人仕好多都會打黑工，公開明細等於害死人
（就算係合法，請流亡手足既公司一旦揚左，必然會被支那施壓）
所以這最終仍然是家長與手足之間的事

最後，流亡手足窮起上黎，其實可以好似黃台仰住係德國難民營
（環境差、衛生差、無得出去）
富貴起上黎，亦可以好似鋼鑼灣書店店長先去台灣，住唔慣再去其他地方
甚至好似孫文流亡日本時，有日本大黑幫接濟，有蘿莉有屋
香港人既接濟永遠只係一時，點樣幫助流亡義士在當地自立，
甚至為我們建立海外據點，才是真正的課題。

condom夠貴啦 你又用？

有咩問題？垃圾五毛學人開post

你班連登仔唔識貨，十一萬台幣就話人呃錢，
呢架野Yamaha R15 得 150cc 仲要踩上武嶺，師兄真係睇住家長荷包黎買

我係佢我就羅夠錢先買，起碼都 MT09 , 十零萬港幣一部啦

樓主五毛分化撚

拉

呢期鬥黃好勁

手足付出左咁多野
區區一架機車我地點會俾唔起
藍屍賤種你地得中共爸爸咋

起底
Block

所言甚是

分化撚block 得

手足喎，賣血都要捐錢俾佢地啦。13億買架電單車都唔貴。

p

我環保唔用的 驚害死d海龜
慳錢又環保仲可以保護到海洋生態
一舉三得

麻友粉絲響應偶像，好波！

麻友is處女

成班波台狗

車下人昨喎咁就著草？

我地係香港返工出糧然後入錢畀手足

渣呢架 咪玩啦

窮鬼學生 其實會踩單車

落地獄啦五毛賤畜

你呢啲撚樣一定無捐

捐左你知閪咩
你po撚左單先話人冇捐啦傻鳩

起條冚家產樓豬底就可以負皮上一頁

最怕佢唔用錢刻薄自己
用完再捐過

你啱，sorry

一架車 一個紋身 換左人地個未來...仲有咁多人和應....

哈哈哈哈哈
俾人拉埋
一早話條友有問題啦 一講二講係到兜

撐佢個班傻閪呢
係咪行前D 生活好D?
十三萬台幣新車落地兼貼紙

個未來係邊到呀?

今次邊個玩邊個膠?

女手足有冇得捐?

已被捕！流亡手足老鼠屎： 馬靖翔Ivan Ma

台灣警方又玩膠玩埋一份

呢啲BIN C POST佢地永遠會唔回/ 喺其他POST話明明好小事但5毛有心小事化大

永遠有人揭露啲手足既錯事既時候就十鳩幾萬個稱呼 分化撚 鬥黃撚 5毛
而呢班盲目支持既炒車撚就乜撚稱呼都冇輕鬆潛水之後繼續瘋狂屌人